有無人知呢個訓左係地下都被黑警骨折既FA點？

有無人有最新消息？

條片應該10月1號。

推 1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

Tg睇好似去左醫院同聯絡左律師 ，唔知最新情況了好人一生平安

好人一生平安